係女人堆工作真係好煩😒

全女班
總有啲女人鍾意講是講非

😄

美容/Nursing?

身同感受，一日到黑就係講八卦嘢

幼稚園😐
特別係老女人
寧舍煩

日日傾延禧攻略

傾無聊野，玩小圈子，以為自己好能醒其實低9能
好處係時間過得好快(唔係針對你既話)

小圈子a 又走埋黎同我講b 是非
小圈子b 又成日同我呻a d 衰野
就黎人格分裂

我都覺

宮心計